寫左封遺書比LD十年嘅男友

琴晚係外面，真係好驚，個試過咁前，手足問我有無諗過比人捉，我無諗過，所以即刻寫左封信比我LD嘅男友，佢一個鐘後睇到回覆我唔會有事。之後佢無再關心過我，臨天光返到屋企，我諗佢已經瞓埋，喊住寫：我好失望無諗過十年感情連關心都無，連網友仲比佢關心我。
佢今朝回覆問我How is today? 佢話佢入左醫院，我當然唔信
好心淡
U already show me how to love me. Thankyou for your ten year!
Im ok just disaapointed
God bless u, bye

就咁，我諗我十年關係已經結束

光復香港 時代革命

絲打take care

有我哋

大把前線手足可以揀
好過你男友既人實在太多，唔洗傷心

絲打值得擁有更好

話唔定佢真係入左廠
絲打唔需要咁灰住

你求證下佢係唔係入院好喎
唔好亂誤會

佢有冇覆返你呀

Our last word
He : How is this about me?
我無再回覆佢, 我已經唔識再點講

呢10年點過

早啲認清邊個愛你 邊個wfc你 永遠係件好事嚟

點樣LD 到十年

You deserve better

話唔定樓主只係佢其中一條女呢
無雨革無送中
我地都睇唔清身邊邊個係牛鬼蛇神
安全就好
好好休息一天吧

LD十年
有無得入選健力士記錄

ld 十年...十年都ld?

唔係人係鬼，但佢有睇香港新聞，keep 住re tweet, 佢黃嘅

你悲觀既時候睇咩都悲觀 冷靜D可能佢真係入左醫院

曾經識過個人
係香港住
但佢話佢人生大部份時間係加拿大
唔知香港啲野
完全一啲都唔關心

真人溝通唔到

絲打唔洗唔開心 我愛你啊

same here
一個人奮鬥